\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage{wrapfig}
\input{packages}		% Подключаемые пакеты
\input{styles}			% Пользовательские стили

\usepackage[toc]{glossaries}
%\usepackage[toc,section=section]{glossaries}
%\usepackage{glossaries}
\makeglossaries

\usepackage{makeidx}
\makeindex              % команда для создания предметного указателя



\begin{document}

\input{names}			% Переопределение именований

\input{title}			% Титульный лист



\input{contents}		% Оглавление
\input{introduction}	% Введение
\input{part1}			% Глава 1
\input{part2}			% Глава 2
\input{part3}			% Глава 3
\input{part4}			% Глава 4
\input{conclusion}		% Заключение
\input{lists}			% Списки таблиц и изображений
\input{references}		% Список литературы
\input{dictionary}	    % Словарь

\printglossary[title=Словарь используемых терминов]


\input{appendix}		% Приложения


%\printindex % печать предметного указателя здесь

\end{document}
